請日假好似打劫你咁...

垃圾公司

聽日返去俾人西口西臉

不要再說了